想買surface pro

近排surface pro減價，想入返部i5, 8gb, 256
平時會用黎剪下片，會玩lol、FIFA之類
唔知夠唔夠用

只夠文書 仲要唔開冷氣用唔到

macbook

唔好買 垃圾

咁多gaming laptop唔買...
surface pro好多問題

唔係貪枝筆同tablet機就咪制
用緊新sp

垃圾機
利申pro3用家

諗住買surface pro打機=on9

+1 個人體驗 nsp 用來玩watching dog 1 要開低效先叫玩到
lol 玩到但你真係淨玩囉

同價位嘅二合一碌卜除咗重量同尺寸外冇嘢差得過surface pro

Surface pro都重過唔少notebook

nb / itx

其他ok 玩for a 就一定唔得 起碼surface book 2 hrs 1050 先夠

fifa

gtx 1050